# README #

### Questa repo è per? ###

* CircleOS
* in sviluppo

### Informazioni ###

* Circle OS è una distro light con installer semplificato (anche netinstall) predisposto per le scuole da 
  vedere ancora che metterci dentro
  
### Contatti ###
* Repo owner or admin: @kipters
* Repo dev: @mastrobirraio, @gionniboy, @Not_Hot_Dog, @Vichingux, @davidea, @vto70